覺其實今日狗仔個記招表現都ok啦

絕對唔可以high抽水住

一般市民靠大台接收殘缺資訊
即使佢地有睇埋記者提問環節
警方派嘅呢兩個人
實在比之前一哥同madam YU段數更高
敢於回應利君雅多次追問
表現算係不過不失 甚至可能獲得中上分數
一般人睇完應該會覺得「警方都叫做盡咗力」（我諗）

睇到呢到 我地仲有時間自high？

民間記者會嘅出現
代表我地嘅戰爭已經升級到另一階段
原本嘅要照做
但呢一條戰線一樣唔可以輕視

今日記者仍然會對剛出生嘅三位義士留力
但聽日 、後日再交唔到令人滿意嘅回答
記者縱然有心都無力啦

香港人 路遙遙啊

唔好掛住自high先啦

負評嘅有冇認真睇過內文⋯⋯

冇自high過

咁就好
但我睇直播好多手足都只係鬧同抽水
希望大家唔好比啲狗有機會翻身

大家唔好比啲狗有機會翻身

自推

on9
Blocked 單機啦

就算單機我都要照推
如果你淨係睇標題嘅
咁比班狗翻到身
又點算呢

推

唉

龜頭都痛埋

救命

繼續

NEVER 翻身